日本近況更新：係靚女痾屎冇廁紙呀

佢都唔係靚女

不推文

日本好多豬扒佢依D已經釣到好多仔

完全唔靚女

好大

福島女？

垃圾post 拉

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

佢會痾屎即係唔係靚女啦

一大遮三醜
求ig

日本廁所有得洗屎眼，唔使廁紙

似人妖喎，咁大隻

仲未計靚女係唔會痾屎

冇咪用花灑囉。